糟糕，開始下雨了

你沒事吧？

我沒事，糟糕，開始下雨了

有下雨嗎？沒有下雨呀

不，下雨了...

是啊。我們回去吧，這裡變冷了

有冇手足知邊套？

甜漫?

唔係

火影

鋼鍊？

鋼鍊

勁

悶唔悶啲？